【動物臺侍奉部92】讓我活下去的動力是女子高中生和蘿莉。

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

一入黎有長腳睇應該會令大家對女子高中生心動

雖然你第一次開
但係因為個標題都係負皮

我鍾意呀

高中就係鍾意返高中女仔

我係純愛派

.

訓前貼圖

雷姆

冇人識欣賞

貼都係貼二次元jk

終於開岩

ok

開左3個

開咁多個一陣又有人屌鳩我地

屌神父姐

弱智都唔會開三個先開岩啦

高橋李依

魔法戰爭世界第一

返學咁早起身過你班社畜

我剛收工渣，ching

寧願魔法戰爭世界第一

對腳下邊個陰影好似批走咗對腳咁

Leafa bb
好女仔

我推異世界手機世界第一
join我

異世界手機世界第零

我下次1001自已開番算

邊撚個社畜

一早就應該

邊個開bot負皮晒成個post

其實一直都有

你地一講就想禁粒負皮制

你就零

零先過一

👉👌💦💦😅

執7左佢啦，又開

其實禾地應該學哈士奇
咩谷刀有佢
咁就5洗推po了，21世紀仲有人上討論區

下個post
侍奉部sunshine!

我會睇實唔比你1001

憑你，能夠埋葬我嗎?

伊藤潤二精選集動畫 我地奉9要早過#開post

Ok

個監督好似第一次做監督

吓 老屎忽黎wor

淨係知佢做開作畫監督

今次如果3日內1001我自貼

禮拜六日有心應該唔難

睇死你班現充都係出哂街唔推post

禮拜日都要返工我都唔想.....

整bot未

Sor
Hi 到負評制

唔洗啦

琴晚半個鐘內飲左4杯調酒
嘔到仆街

mk

佢mk唔係第一日既事

agger

開支大酒幾$?

果啲基本上15%以上
以前pt做過

依個高汁

侍奉部mk會然表：
美皮

出街可以照推

毒輸人

方純

光宗 神隱 牙博 MK鐵三角

光宗同美波有一段情
唔mk好難同mk搞埋一齊

牙金有冇咩動畫推介
啱啱睇完cowboy bebop同samurai champloo

佢走左

rip

新男友都幾難搞
已經講得好清楚想要多啲私人時間
但係佢都仲係步步進逼搵我陪佢打機
同佢玩係開心嘅，但時間就好唔見洗
唉

有幾首正既 遲d搵下

魯邦三世 血煙的石川五右衛門

琴晚再去
叫左杯長島冰茶已經暈暈地

啤酒

琴日同人玩飛鏢
我都中過幾次紅心

台東酒吧冇咩女 都係同d大過我既吹水多
老闆都好好人
不過識到個男空軍 好堅
一個有錢台灣人妻 佢有香港日本英國護照
何文田有豪宅

巧mk

香港+英國我明
但係加埋日本

老公日本人
死未

痴撚線

拎日本護照要放棄曬之前d護照wor

咁應該得永住權 冇入到籍

仲有2日多5個鐘

聽講台灣唔洗

睇撚死佢走數

通常都係貼卡通扮膠

牙博

推介完真係會睇？

呢套冇c過原本個套 照睇都ok?

幾錢牙

異世界手機好睇

6000掛

我買隻錶好過啦

咩錶有咁toxic ar

牙瑟精工錶

收返埋啦屌

系...我都係中二櫻多啲
但係錶睇落型啲

90000円

隻錶無曬消息

買左？

即刻搵代溝啦

話說我個日係飲到要人揹上房

無人想知你同台妹爆房啊

執屍

負皮jor

靚唔靚女架

朱音 あかね
ミオ・アモーレ
ケロパック
Voyagers
さよなら 私の夏
ノクターン
#神隱BB

係個男揹既ok?

菊花已漸痕

變左太陽花未

我又去飲了

其實每日試唔同既調酒真係好爽

試過咩
想學嘢

係都跟你學啦
3日試左
B52 呢隻點火再飲好刺激 亦都好烈 第一次唔好試
Vodka lime 加鹽 幾重享受
Deep water bomb 後勁好西利
Martini 加青檸皮 爽
Screwdriver 新手一流
Long Island iced tea 6種酒 加可樂 唔算烈 但咁多種溝埋我好易暈 但呢隻酒個故事幾有趣 要加可樂
Sex on the beach 佢又係用5種酒調 幾好飲
Cointreau 呢隻一小杯咁飲 雖然有dd烈 但會感覺到好重橙味

想飲dry 馬天尼

好撚mk

u too

yes

你死了.......

xx份人

屌你老母
我放左個銀包係24h投幣洗衣店
沖完涼過左30分鐘先發現唔見銀包
9沖落去 個銀包仲係洗衣機上面

台灣係一個漏咗電話都會搵得返嘅國家

病到就死啦
要搵我請搵我個人間代理人

琴晚冇睇？

睇完利就weak了

會員美波已經唔再係以前既美波

佢不嬲mk

Uzi
iBoy
Bang

有無人黎海底撈

光宗俾美波MK行為搞到情傷

真可惜

iboy bm show牌無體育精神，抵輸

名作之壁

神作

留名睇又一隻鴨士多長期前10

得翻1日推得6頁
唔洗自貼lo

想自貼咪貼上黎 冇人介意嘅

上面咪幫你貼左

聽日就C金閃睇個套

你廢萌毒撚睇完實屌出聲

55

當麻

好撚好打牙你

法國j2播緊雷朋三世

落左酒吧4日
識到個好好既男 利申大家非gay
佢送左個6800台幣既飛鏢比我
又用電單車載我去飯店 都有成7公里
不過落雨又黑我見到個速度行緊90公里有d恐怖

光宗

NTR了

你點知人地唔係gay

呢個真係駁唔到

點解可以係酒巴識咁多人

佢mk

子安配路人

其實去到台灣你話自己係香港人
已經人班人狗衝埋嚟識你
利申試過搭火車識到個呀婆請食火車便當

啲人會好好奇咁覺得你口音好奇怪
然後問你邊度人
之後就好易開話題

利申返，冇特登笨忍吹屎眼

不過台仔十個有九個都gay
佢哋大學又會夾錢出嚟住
又要當兵同班差唔多年紀嘅男仔一齊生活
夾埋差唔多6-7年屋企剩係對住堆男人生活

留意返台灣都成日笑執番梘之類嘅嘢
體現到佢哋一班男人嘅生活就等同日日ocamp咁
香港消防員都鬧出玩賓周醜聞
你信嗰個台仔話自己唔係gay簡直係自欺欺人
一啲戒心都冇因住俾人突然後入你

Which

美皮點g光宗係gay
咪點知人地係5係gay

點解個個都話我係gay

飲飲下酒就會咁，好正常嘅事

你係great

滴酒不沾

有女友係唔同d

那有女

咁我真係同過個斯洛伐克既gay佬講過幾句計
之後老闆同我講佢gay

slow fuck.....

有女扮冇女

gay都有分明顯既同收收埋埋既
可能佢隱藏左你唔知

好有說服力

閂冷氣唷

撚有冷氣咩

原來
唔怪得上次排隊買飛
俾人chur著吹水

毒撚無人理我
比過一次人問路

平時都係係屋企自己隊

收皮啦

收皮啦 望下我 我先係冇人理嗰d毒撚

冷靜

哈哈哈 等我降下神罰

十年做乜用我ac

溫書溫到就黎痴線啦

九空血蓮池

成功將潛水十年既十年釣返上黎

我今晚就要將你征服

you have美波
失去咗嘅嘢就要自己搶返

美波人都走咗啦

收島風十年發左達

連續幾日四點幾先訓

强

早呀咁多位

按摩椅 usb 較角度訓覺
重點係成架車得我一個乘客

私人噴射機

有需要時可以打開兩對車翼係高速公路起飛
60km/h就飛到
類似呢種概念

mei ball u play all la dllm

I want to cow taiwan girl
how
Teach me

我架私人飛機都係螺旋槳渣

到你考完dse 18歲先cow啦

Next year I go Taiwan 膠流團

燃點香煙飲啖酒

韓國啤真係比狗飲

韓=狗

真

飲綠色嗰隻蒸餾酒

果隻幾好飲

睇鍠食熱狗？

joe

早知出去開po呃正評

邊到仲有命運石之門既op ed插曲既seed
尋日補完動畫同劇場版，想dl哂所有歌，但搵到既seed都死哂

有無人要高汁音樂

咩歌

幾時睇戲

你話點咪點囉

腥比你

百度雲

玩命方法 search檔案名+百度 兩隻字 入人地個雲端down野

咁你請我睇

試下

我記得有d網站 有呢個功能 幫你search人地個百度雲

大陸狗

屌你老母大陸狗行路唔帶眼

撞鳩完我一聲對唔住都冇仲想問我路
屌你老母

畀我

命運石之門咁出名點會搵唔到

我唔要扑野呀 by美波

佢話佢朋友唔係gay

成日企係地鐡門囗

想down歌 用youtube轉mp3唔好咩

利申 扮識

唔好

我覺得用YouTube轉mp3既音質好差
連我呢d木耳都聽得出

綺禮 牙博 see 斬手斬腳h漫

因為如果條片得480p得128kbps
1080p就高啲

純獵奇既話
我都唔係幾頂得順
輕獵奇就OK

好小兒科

呢個捷運站幾靚

影女ok

高極咪都係192kbps
求撚其啦 搵唔到就要靠youtube架啦

無野係搵唔到

貼吧幫到你

收左閃亂神樂

打橫攞啲又長大件嘅貨仲要左搖右擺

好心你就對住佢講唔好就咁上黎講啦

屌完佢老母唔可以再上嚟講

屌咗未

依家先知ymo

有無人G乜黎

應該係bible black 個畫師
盡力了，唔知乜game

J咗

美波係高雄？

真係好多電單車

係啊

琴晚有緣地識左個有錢人
交換line 先知佢係咩咩總代理 極撚有錢
夜晚仲比佢載左我去幾個景點玩

幫我影高捷少女

哦 好啊

俾左個處佢未

狂影NANA

40歲男人黎 好鬼nice
話台灣佢咩都識 有咩事打比佢
好豪爽 google到佢個名

美波嘅運氣值好高
Btw返學先

波波

你叫既咩

美波包養我

下次去台灣撻美波個名先

帝一之國落未 有無人睇

Mid term

又到左mid term既季節
已經炒左3個mid term

屌你牙

聽日mid term 未溫晒

mid term溫黎做乜

養我

想養你

我要去你屋企家訪 睇下環境岩唔岩養先

毒輸人你要既相 睇左兩個站only 其實仲有好多但up唔晒

高雄捷運商品店

美麗島站

話說我上個星期副眼鏡比我訓覺個陣壓爛左
星期一配星期日先拎到新眼鏡

波兒

想去高雄

想去新竹市

LZ

蟻王好睇

我都諗住睇

睇左屍牙姬未 個女主好有沙村廣明味道

豬左2k

今晚睇 呢套同蟻王

今個月捱麵包算

食二手飯 唔洗餓親自己

叫人食你二手飯 好賤

我們的互聯網，在助人尋美食的openrice，卻沒有教人搵二手飯的指南。事實上，香港雖然餐廳處處，但不是哪裡也有合適的二手飯，所以要做流浪者，就必須要對鄰近食肆有充掌握。

餐廳1：麥當勞

常見二手美食：薯條、薯餅、可樂、熱香餅、熱香餅專用蜜糖

二手解讀：每位食客離開後，餐盤上幾乎例必留下前三款食物，如閣下是嗜炸物，保證能大快朵頣。熱香餅因有三塊之多，部分女食客可能會食剩一塊半塊，好運者甚至可發現少量豬柳漢堡！另要留意熱香餅用蜜糖，常有餅剩。踏入秋季唇乾舌燥，可充當真蜜糖沖水飲作滋潤喉嚨之用。

餐廳2：連鎖快餐廳(美心大家樂大快活均可)

常見二手美食：咖哩牛腩飯、栗米肉粒飯(其化頹飯均合)大量白米飯、奶茶、伴碟菜

二手解讀：咖哩牛飯可算是肉眼觀察中常見的二手飯，皆因薯仔太濟，牛腩太有咬口，雖然不少快餐店﹙如大快活﹚，其咖哩牛腩飯味道不錯，但七成以上人仍會食唔晒。至於被視為頹飯的栗米肉粒，往往是不少人揀無可揀之選，進食意慾不高，自然吃剩機會也大。另伴碟菜更是二手飯食客必食之選---伴碟菜由於只為點綴或「叫做有條菜」，通常白烚了事，因味同嚼蠟，所以食客通常棄之一旁。其實食菜有益，二手食客實不容錯過。

建議在進店前，先看水牌，如見有咖哩牛腩和栗米肉粒，能飽餐一頓二手飯的機會勁大。

淨係幫到你咁多

好高質

之前睇左1集記得有個淫賤女警...

乜閪

睇完屍牙姬....仲慘過金木....呢個男主我幾like...

金木係開頭慘 之後係佢自己on9

呢套都睇過,
一直記錯左做第二套差唔多名既漫畫
講有班友上山有間鬼屋,又係有個女鬼吸人精
之後落山條村啲人都係個女鬼既手下

依家呢套野寫得比較好睇係講佢想做正常人同女朋友拍拖VS做使魔既爭扎
呢d係傳統虐心展開既鋪排
呢類岩我睇

屍鬼

我記得你講邊套 垃圾黎
得男主先睇到d魔物既人樣

係

唔係

就係呢套太垃圾
搞到套屍牙姬次次更新都冇撳入去睇...

搵返套野叫喰姬,見到屍牙姬下面啲留言講

畫風真係好重要

竹達好後生

有偽娘老婆

笑到我仆街

可惜肥

冇眼鏡用真係好唔方便

肥你老母咩

肥葉

Block哂 番高登算

肥達減左肥啦 依家完全戰鬥格

唔準再提肥呢個字‼️

hi肥聰

月巴

收聲啦死肥仔

唔中二
專揀中二既野

一係就唔夠喉
一係就唔係首首岩聽

竹達不知幾靚女

不嬲都正，有買佢C3嗰期隻大碟

骨架大，成個人都好粗身

補緊寒蟬

唔準你咁講

神父，雖然我都建議你唔好賣走其他角
不過都係睇你想點既姐
唔好對其他人既說話咁上心

都賣走左好多了 之前
不過班人係咪唔屌唔得

因為你係原罪

拉風的男人啊

你太歐啦，自然引起部分巴打不滿
然有又有批附和

係佢地覺得我成日都想耍鳩人
真係on9到震 係咪博比我屌呢

咁你平時又真係膠得濟
但只限動漫台呢到
不過佢地分唔出

賣卡

d老屎fk好惡

隻game fgo

唔係啊 我地意思係game入面賣
賣走d看似SR珍貴 實則冇用既卡 黎換道具

我都決定戒課 我已經有足夠我打任何關既卡組

唔課都有架啦

咁又係
我玩既係戰鬥系game

fate grand order未聽過？

im唔追樣淨係拎數值同技能打歌都唔洗點追姐

LL等all star啦，舊嗰隻咁垃圾

SSR=衫
冇衫點廚MV

你中意太多人

好多大波妹

寒蟬除左作畫真係幾好
當年睇完第一集頂唔順棄左

sexy guilty

海貓搵唔到seed想睇返

雪花喵喵

多，唔係全部

希望今日都可以咁開心啦 哈姆太郎

數值都要睇下岩唔岩架清

隻4*男人Lancer 我都留低左

但近期fgo真係好少新角

屌你老母

見到你條友寶五左武藏......

話說高雄最近整好輕軌
宜家唔洗錢坐
幾靚下

聞到死人既味道

咁遲先睇

波兒長住高雄？

痴線
全部都係高達模型盒

唔係
係台北悶悶地跑左台中台南台東
呢6日係高雄

見你日日唔同地方咁

台中玩兩日 高鐵
台南玩兩日 高鐵
台東玩4日 飛機
高雄玩6日 坐6個鐘長途巴

爽牙

去坐台中BRT仲過癮啦，一樣唔洗錢

又高鐵又飛機
見啲台仔環島遊一部電單車就搞掂
直頭台灣版爆音咁

我冇add你wor.....

電單車
我覺得係台灣揸電單車係搵命博

點解美波咁嘆
我就

好易中好易買餐送...

ALL IN，做人做狗睇今鋪

[免費LIHKG+] 每多10個負皮就隨機送3個月VIP俾留咗言嘅巴打

原來神隱寶寶差啲中獎

治癒作品

這些機會 ..

以圖黎講，左下幾好丁

送6合彩飛好過送vip
仲要lihkg
我adblock在手天下我有

屌返你

估唔到你好呢味

😵

聽講龍騎士07有啲醜聞,搞到好多人唔like佢
有冇details

套野好垃圾架

我黎明想知寒蟬首op第一句 坑爹啦坑爹依,係咪倒帶黎

好歌

日日開戰 回家了

些牙d運氣抽蛋ok?

神父=壞文明

你有無想過你呢種一時之快會對我有幾大傷害？張相仲要咁清？你可能就睇得好happy，我分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，我有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理我感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

skt

想紋個qr code落手腕
有冇清支持

Me

想要曉，但中左阿伯

我想紋個俠客行

我想紋精中報國

屌好痛

慘

想屌小曼老師

行轉星際差D又趺錢

本多忠勝

又買邊隻耳雞牙

試檯機

成日換

唔捨得

星際好似好多黑店

相機我唔識 耳雞既話 1樓第1間唔好去

我有個朋友同我講話佢想死
我回答想死既人唔會同人講自己想死
之後佢針左

你的朋友...rip

句野咁熟面口 牙博rip

致曾為神之眾獸
欲鬼

收到風會員光宗個屎忽比人屌左好多鑊

仲以為美波先係0

兀示個屎忽還好嗎

爽

岩岩用gopro拍低左我技術
睇下up唔up到比大家欣賞

一定係搵人代玩

你居然咁睇我

成人卡丁車

速度與交情
高雄人的主場！

其實我好似係最尾個個
一陣諗住要玩多場死亡競速

拍叫雞片OK?

你比錢就ok

90後廢青不思進取

寒蟬ova擴到底講緊咩

H漫？

俾人過晒
做乜唔慣性漂移

我岩岩再玩多場
今次係放係頭盔上面
但得兩個人 我唔好彩撞到個勁既
但應該拍到佢甩尾撞到出火花
佢係今日最快個個
等陣再up

原來個方向盤咁難扭

我教你
我秋名山洗車神

我試過轉彎飄 如果你有睇片會見到
我會仲衰過 慢進快出

冇睇晒
因為我知你輸硬

呢排係咁睇村上春樹

辣剎

有咩高見

睇D垃圾漫畫好過

不了

有咩介紹

理想的小白臉生活

睇神父力捧既邊緣行動

我排第二架

希望唔係二人比賽黎

係二人比賽
佢快我兩個圈

當美波見到佢車尾燈個陣 人地已經領先幾個圈了

撈驚撈奶香港幾時上

呢套 我諗住追小說 好多細節野唔錯

毒輸人
5:50我漂移比人撞

魔王大人 拿一下那個 高汁搞笑
我和嫂子的同居生活 holy shit
致曾為神之眾獸 無聊可以望下
蟻王 高汁
欲鬼 高汁
屍牙姬 多汁
為什麼老師會在這裡 多汁
異界魔王與召喚少女 垃圾漫 好睇

掉你老尾掠奪者終於更新左

睇咩動畫啊
煲我既熱血卡丁車片好過啦XD

曼聯
災難性

桃園個個場 有700米
手足黎台灣個陣一齊去玩
3000蚊台幣玩一日

ho lun rich

夜晚精油SPA我既

今個月尾

2:1好危險

曼狗

這就是正義

真心唔識得欣賞大西沙織呢個聲優

有on9

樓上兩件on9

新加坡Obike係香港係咪好似唔太普及？好似未見過
但係台灣真係好方便
開藍芽掃個code就可以解鎖上車
落車唔要鎖返架車
唔似傳統台及要定點租車定點還車
周街都見到obike
我行左2.1公里 都係2.6港紙

成日覺得支那同台灣嘅街名好鳩

係啊
好多柒野點止街名

未去過台灣
覺得同大陸好似

係
好多濕9野都同大陸一樣

寶石之國今季最強

美琴又改名

鑽石我老婆

難道開不開心都同樣
才稱得上是修養

其實我覺得唔比情緒主導自己行為先係修養
冇人會開心唔開心都一個樣

獌贏波之前都唔留言了
個post hey0獌既

光宗 no 7 la

我一路真心膠開

你還有慈父

情緒主導

歌詞黎-.-

Mk仔先貼歌詞

咁美皮都係盡其本份ja...

美咩9野皮牙
仲有你就mk仔
食屎狗！

錄音holy shit

踩中美波條尾惡過狗

美皮依家威啦

屌你呀
話左潛水比首歌釣返上黎

其實MK咪MK lor
冇人介意

其實禾巧嫉妒mk囝

咁多待泰陪既會然走去lol post既

on9

仲未sick玩

我都唔識

Ng sick挽琴

崩口人忌崩口碗

4K 到3星已經唔識玩

刀系osu模式巧

刀系吾sick

三神父

三為一體

屌你聾3成撚日扮熟
明明冇惡過都比你屈

你地D fd子

屑你老母唔撚識字啊?

屌你老母唔撚識字呀

聾3你表弟啊

我屑你老母呂

當狗養都怕咬親自己啦

依家既我已經可以屌打你

有()既都係on9

啱

爻5刂

block左佢先分到邊個係真神父

媽啊，點解有咁撚多個神父

兩個刀系太阻住黎

阿仙奴

好坑爹 雲加幾時死

24個佐治....

追和了

美波

生日個日咒人死都有嘅

收翻

好波

呢到好似冇咩人認得你係太宰治

好易認

爺爺

你地睇完動畫會唔會摷埋d印象曲角色曲黎聽

例如?

咩例如
例如咪寒蟬嘅you

穩了

會!

又可以永續了

即係你會套套都特登搵黎聽？

鍾意套野先會!

今日班人反咩都輸
反藍反燒反山

米倉千尋翻唱更正

又係我哋熱狗教訓死猁狗嘅時候

熱狗返去打mma啦

慘不忍睹

加藤惠嘅角色曲

配左新眼鏡
有點爽
舊個副左右唔對稱 載得辛苦
最後仲要爛埋

果隻狗其實book左場未

究竟邊個逼到當麻痴左線

我無痴線

佢不嬲痴線

耳仔塞撚左，睇醫生又唔見幾舊

菲利佬 你前排企錯邊啦

果班格鬥佬仲衰過某食店太子

各位早安

早

洗耳仔好撚正
d水射入去 舊耳屎成粒魚蛋咁大

搵人幫手了會舒服啲

綺禮 虛構推理

差好遠
搵醫生洗放心又乾淨好多
之後個醫生會拎翻個兜比你望翻d耳屎

睇到12定13 唔記得睇
但好好睇

呢條link 12:30首歌係咩歌黎
好熟但醒唔起

全程唔洗5分鐘，好好賺

金閃閃肯定成日北上採耳啦

試過叫朋友幫手了
佢按著我個頭咁了幾有安全感

我有醫療卡 20$搞掂

唔係呢首

14:30秒先岩 有冇人知

新毒撚 可唔可以受埋我玩

try soundhound?返緊工試唔到

Hi

今季睇緊魔法師新娘 終末旅行 奇諾同阿松

hi

呢四套一套都未睇

我推介寶石之國
鑽石我老婆

幾季無睇過

魔法師新娘有華哥配音

後兩套無追上一季 無睇

奇諾唔洗睇上季都得，單元劇黎

今季top3
寶石之國
血界戰線
牙狼

唔服出信和隻揪

你推親都好似伏 仲點信你牙

收皮啦,呢到得神父推野係伏

牙狼冇睇，不過同意

出黎信和門口隻揪啊屌你

你假神父

三位一體

阿松都唔使追架 ON9笑野黎

yes ar

今季冇咩野想睇

連小埋都覺得悶了
得食戟吊住條命

睇過原作既我都唔會想睇

鬼父出場後就棄左

有無人幫我聽下首歌

之前又話些牙歌

岩牙

看妹妹吧

妹妹

個名同牙直有關既都食開屎

依家愈出愈ON9

係呢首啦 你真係咩都識

無感情線 淨係識推主線 但係又推得慢 又係度9拖

有無D想同金閃閃做愛既感覺

有無女角色可以挑戰雪代巴

上條當麻

最柒係次次都玩邊個出菜先就死邊個
每場都估到晒啲套路

唯一開左e套

有無人有買angel beats碟

長大未

收嗲啦細蚊仔

一開電視聽到欣宜叫bb就反胃

lock on lock on lock on

十點，不見不散

唔識野
最正係trans-am重有幾多秒果段呀

想當年我用緊尿片個陣
你地都未出世

試下上itune聽
係咁架

holy shit

sv buy黑saber定伊利亞skin巧

D高音 D偽底噪 holy shit

屌你屎忽

如果決定擊倒宿命 請相信最後能戰勝

佐治玩夠未 好無聊

撚有咁多AC咩

系

懇求美波收手

點解我唔明發生咩事

因為神父太多fans

三個神父之亂

得撚閒

Saner 4輸

有茅人覺得如果有妹妹就好了個女主好柒

終於收工 可以返去打機

返咩咁夜

報紙佬
又悶又低人工又無前途

好想返去瘋狂影囡囡

最近好迷cm3d2

好耐茅開過定制屌閪2玩了

呢到都有牙清玩相機,渡邊切 and 禾
but me 新手

其實我係講緊玩定制屌閪黎影囡

最正係同其他廠聯動，baldr bringer月尾出我決定潛水

早晨呀 又開始新一天既工作
我好開心呀

係呀 聯動d衫多數都好鬼靚

依張岩岩整起

食煙no good

個feel好badass wor

戒丁中
次次臨訓都好辛苦

搵條女扑野囉

戒黎做咩丫

樓上新人？
一齊加入喜愛女子高中生與蘿莉的大家庭好嗎

Hi all

肥聰

唔好再提e個名

打到丁痛
試過痛足2星期

講緊me?

佢地變態嫁
我係最正常既
唔知你係0定1呢

笑

我問下姐 我真係唔係gay
個個都誤會我

明既 明既

個個新入黎就誤會左我係gay

其實享受比男人屌唔代表係gay

我唔lor
頂多係個m

請問我可唔可以屌你屎眼？

泥鯨第三集

yes see左幾集漫畫已經法國有啲唔對路

唔得

好奶野？
仲想睇tim🙈

請問你可唔可以屌佢屎眼？

唔係
都ok既,但感覺上同一開波既簡介有啲違和

戒J身體健康

前列腺肥大

打j舒㱘

求救
有邊間native proofread好用

牙波....咁快出事

腥，渣架！

要吐糟的地方太多
BTW 博士睇完魯邦三世有咩感想?

咩native proofread
英文？

冇鳥冇鳥

動物台知名會然美波

美皮 is MK person

迎風起舞 讓月光愛撫

被公司度門𠝹損手 好撚痛

破傷風

噴左消毒 但都好撚痛

BTW 見到你個名就好想買依隻

買！
利申：冇訂

退學
換間台南/高雄既讀

我太享受少人既地方

ho mk

涼爽既夜晚一個人慢慢踏單車
試過返唔到轉頭

我等緊有埋米蒂個個

( | ) : 素晴しい

等普露修卡

我都系

遲到 遲到到

最撚憎人遲到

美波問就沉晒船

早晨

邊個分身泥

又屈

唔係分身
早晨

祖神

Good morning

仆街 今日返工又遲到

比左封警告信你

我唔做人鳥

咩事呀波波

mk仔無病叫春唔好理

嗚嗚嗚

你走啦?

私立黎講佢都算爛透 為左錢超收學生唔洗講
中午食個lunch條隊仲長過過關check行李
風就一年365日都係咁大 唔係熱到仆街就凍到仆街
點係一間山上地理位置極差 天氣唔穩定既學校頂4年
宿舍d人又冇品 沖涼痾屎都夠膽死 wifi垃圾 隔音差
老師質素唔洗講 好多個都用返自己間爛鬼學校畢業

我屌好早知比d耐性等其他國立招生

雨就日日落
但山下面就冇雨既
屌牙

住咁多日我就日日屌老母屌足咁多日

我鍾意台灣
但呢間大學真係不了
教日文條67仲話自己係日本讀過書
數字同英文既拼音都可以記錯
根本成班廢老冇壓力食老本

英文堂講國語
教7個生字點讀 玩連線遊戲
我屌你老母西

台灣仲想典

我讀個間大伏黎
唔係間間都係咁

我個間既英國文學系ielts畢業門檻係5.5

但其實台灣人唔多人考ielts
9成人都係考一個叫 多益 既試
全mc 得閱讀+聆聽

本身都唔想講
咁醜既野

你唔係真係諗住去讀書咁on9啊

唔係讀緊啦咩?
好慘

學已退啦

美波好有錢

第一次坐大型客機
改機票先坐到

有錢就唔係台灣-.-

養唔養寵物

請唔請打雜

有冇朵講嚟聽下

lockon lockon lockon

等緊美波去台大

各位大佬

現實無毒撚朋友嘅感覺大家明唔明

啱啱入坑，無人可以分享到

hi 上網chat好過現實chat

想分享證明你毒極有限

唔明
現實連朋友都冇

又一個月

炒完mid term 再炒final

咁我現實有朋友既 不過心靈上孤獨姐
有時寧願自己一個 都唔想唔了解自己既人喺身邊

交友會降低強度

一直都係弱者

單獨行動 EX

Agger

交朋友會降低人類強度牙...

我唔做人好耐...

依句真

呢到最大粒個個叫美皮
最細個個係神父

而我係大家既公僕
至於係邊方面既公僕就自行想像

手天使

e度得一個人個權力享受此服務

美波X光宗

台仔朋友問美波點解唔考轉學考

唔會想同人講下對龍與虎嘅感想咩

唔會 要保持良好既現實生活

我直頭每日著毒撚tee返工

同返同類既人講好了
現實就要做返普通人

我係話只有我自己可以

中二病扮講笑識朋友

現實扮正常人好辛苦

真呀，有時唔覺意講咗幾句好爆嘅嘢出嚟唯有扮講笑

轉學考要跟本地人競爭 考試也會類似當地大考既內容
我覺得可以考 但不一定會比當地人更適應考試制度
另外如果讀滿一年以上退學的話 要再等6年才能申請台灣的大學
但讀不夠一年退學的話 可以回香港再選擇
但只有一次機會
當初7月份我打算到台灣讀書 但原來錯過了2月就應該要報的海外聯招（DSE成績）才用單獨招生進私立的爛學校
海外聯招亦接受combined cert 所以我覺得退學比較好

：（

邊間學校咁閪
美波可唔可以開朵

成班有女扮毒 屌你老尾

正仆街黎

樓上有件拎BC護照 有女 住外國 都扮緊毒撚

至少我唔係

女朋友

You都食女無數啦

When watch ngnl

買左飛星期五

哭左

轉學考要跟本地人競爭 考試也會類似當地大考既內容
我覺得可以考 但不一定會比當地人更適應考試制度
另外如果讀滿一年以上退學的話 要再等6年才能申請台灣的大學
但讀不夠一年退學的話 可以回香港再選擇
但只有一次機會
當初7月份我打算到台灣讀書 但原來錯過了2月就應該要報的海外聯招（DSE成績）才用單獨招生進私立的爛學校
海外聯招亦接受combined cert 所以我覺得退學比較好[/quote］
即係你再考dse
出年再報台灣d大學

即係你再考dse
出年再報台灣d大學?

睇解憂雜貨店

是撚旦啦唉
好亂

retake讀香港既大學好過啦

今年十幾分都入到U

學歷貶值，要讀就讀技術型的學位

CU NRE

東大醫療啦清

岩
急不及待 想玩了

我best5 19 hku Bu edu就21
中文考返個3數學考返個4都或者可以
但係我真心鍾意台灣個環境

南部個人口係台北10分之一

最緊要讀得高興

香港太迫，心胸眼界都變得狹窄

東野圭吾不了

台灣的士佬同香港的士佬都已經差幾條街啦

岩哂 我就係例子

牙博買唔買 ho lun toxic

一齊buy

我無你咁高 著起黎唔好睇

到時見到有條友着住件野就知係侍奉部手足了

有你咁rich既話 我都想買件

sor當麻，盡力了

三萬幾yen不了

有隻貓仔係到好得意

唔好睇咩

大家覺得點

要含蓄

呢個體型賣弄色情是不對的

有冇M系圖私底下share
寫滿晒字個隻

我贊同你依個觀點
成個莉嘉咁
みりあ或者ありす就差唔多

因為我諗住萌少女的戀愛時光個九重凜黎整

咁會唔會好D

你講緊寫滿條女個身個隻定係畫面好多擬聲詞個隻?
之後試下整先

煩

有咩煩惱?

老人家

身體有事？定係日常相處野？

日常返工又瞓醒

皇帝工

人工低

精神病

咁真係好難搞

電腦冇用一個月慢左係咩料

我係大河，直到世界永遠，阿門

我要頒個長期服務奬比呢到d老屎fuck

請以下讀名既同學請上台領獎

1A班上條當麻

1A班強？十年

1B班金閃閃

以上讀名既同學請迅速上堂領獎

以下係頒發終身成就獎

5B班陳綺麗

6A班林小直

感謝TVB比機會我

努力左咁耐
終於有你份啦

今年熱門人選居然冇博士
睇黎佢唔再得寵了

今年有畜生道候選人

放到發霉

我想成為強者

那就跟隨我吧

你無力抗拒我的意志

好想放工呀呀呀

返咩工話

又瞓醒咗

垃圾報紙

等光宗過黎安慰下你

個身
影完tg俾me
我都好耐冇玩

放條link係到咪得...

陣間放
幫19買位先

毒撚l個m

係咪fun son

我動物台奶油多

No on9 la

小妹第一次入黎

講得出小妹都似係funson

寫滿全身既m女相🤤 正呀

唔係囉

信你

你好 a0毒撚 好想告解

告咗先 一陣轉述比神父

hi 佢玩fgo d人黎

我知 龍娘教徒嘛

D圖放上P網 但都冇乜人理

放鬼佬網會多人睇，p網要自己畫先多人睇好似係

美波賓周大了

妹你老母

新入黎既block左瀧三#57911 依隻畜生道先

Ya halo

公廁先咁打招呼

又hey0 弱智

Who黎

入黎動物台開無雙嘅人

就黎1001，今次邊個搶

你

1001

唔想而且都唔破我唔出post既習慣